中年肥毒破產A0要如何自救？

預你答冇得救㗎啦
我唔想咁呀

本來想講有錢咪解決到
點知睇清楚啲原來破埋產
當我冇講過

去一次深度自由行 隻身前往最近返但落後既國家住返半年靜落黎

你好煩 單身咪幾好囉

首抽

我俾人恥笑呀

首抽會變咗隻禽獸

原本好地地，仲嘜要自救？

死咗冇人理呀

你不嬲都無人理架啦

執骨都冇人執呀

你覺得自己需要有人幫你執骨？但你果陣已經死咗，有冇人幫你執骨你根本唔會知架

你搞得掂個肥先代表你有行動

投胎